(緊急)先輿論，後升級

發夢大方向，民心既重要性可參考三國！
純粹三國演義分享，龐統想勸劉備取西川，劉備不肯，劉備話並非他不想取西川，只是無故發兵，而會以後無法面對天下人，龐統故意透露劉備行蹤給劉璋，自己死於落鳳坡，讓劉備師出有名，可以光明正大攻取西川。

重點！
文宣組
1.警察失去其合法性，主動承認執法不需委任證，而委任證係𠄘認以及賦予其執法權。

2.主動攻擊平民以及記者，以武力訴諸百姓，可以大肆宣揚。

3.要強調我地已想散開，係克警主動進攻。

4.香港已進入軍政府時代，有槍有炮就能冶港。

5.高層被架空，前中線已經失控，不受控的戰爭機器。

6.每次我地都要係鏡頭前高聲宣告，警犬不要衝擊，否則還擊，令我地岀師有名地升級！

以上每一點都要大肆宣傳，令到我地可以岀師有名咁上gear，我地唔需要證明我地係白，只需證明對方係黑，中立派只識睇邊夠惡，文明既香港人係鋤強扶弱，咁我地就可以打旗號係保護市民同香港，先輿論，後上gear。

以上發下夢講，講下三國演義

自推

推

。

pish

Push push

幫推！！！

請議員聯合發聲，加強輿論壓力。

更正 ，中立派只識睇邊個夠惡，

輿論左成個月啦
話升級都話左成個月啦

大家自由發揮啦

冇委任證即係冒警，一定要拘捕佢！

即時既公告 同平時既輿論有啲唔同
即時既對鏡頭公告係為左同人講 我地係迫不得已

Push